可樂味萄葡適無人講！？

好正好似飲可樂咁

好似唔夠氣嘅可樂咁喎

陣味到喉唔到肺咁
都唔知似咩味

以前咪出過

屎味

葡萄適始終都係熱情果最正

不認同

可樂味

一開始飲落去係葡萄適 之後先出可樂味

就係咁先正

唔好飲

甜過正常可樂 又唔夠氣 不了不了

咁點解唔直接飲可樂